其實長跟牛哥面哥對家好似發達？

雲哥先岩

佢老母比我屌唔少

雲哥完美預測市場波動倒轉

雲哥同面哥 同一面就allin

今日雲哥係買左咩呀 搵唔到post

佢allin毛記

求指示